我覺得討論明星既時候，好多時都混淆左 正 同 靚 兩個concept

舉兩個例子，我知有d人可能會唔同意，唔好貼評女子相片潮文先

我用我既眼光做例子，歡迎大家自己用返自己既眼光做例子，一齊討論下

首先係ali

佢係普通人入面絕對係中上級別，如果係街到見到絕對會望多兩眼

但佢面算大，五官平又唔係突出，係明星黎講其實一般

應該就未到“未見過咁靚既女”既level

但如果你話“未見過咁正既女” 我同意既

第二就係momo啦

唔多講，意思都係同ali 差唔多，佢五官黎講唔算靚

但佢跳舞即刻變到世界級既“正”

Agger momo